慈善機構有用麽

捐錢俾慈善機構把鬼
到頭香港人都係要自救

冇捐十幾年啦

咁你要睇清楚佢地既係做咩服務囉

唔係全部都係衰既
有啲 NGO 既服務受眾係一班「政府唔理, 私營又唔理」既弱勢社群 (e.g. 智障人士, 殘障人士等)

屌有心自己落去診所幫人比診金啦

on9先捐錢

最撚有須要既人起診所 大把選擇

走去捐比慈善機構都係傻狗

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動